雙十節冇得慶祝根本係國民黨自己造成！

奶共奶得咁爽都預咗啦！